有無手足覺得我地就贏？

班狗既高層怕被起底，開始督灰然後走佬
睇黎真係怕被清算
藍衫就繼續做condom仔

之後應該係
1. 老解喬裝做狗
2. 用解放軍出兵

前者1機會比較大
因為一出解放軍，國際一介入，中共就輸，我地就贏，但過程應該好痛苦

宜家都留意到前線魔法師開始增加，但仲差一個導火線，先可以激發全民勇武

Wait for that

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

何否TG 公海叫手足番屋企，今日攬炒已經夠。

唔好呢個鐘數被捕！

毅進仔根本靠唔住 成個社會最撚廢最撚無毅力嘅人
可能一開始有得亂打人好爽 但佢哋慢慢就會攰會放棄
我哋贏唔贏就唔知 但警隊就一定收皮先

無 但個感覺好左少少
但一齊未放返同唔起訴班手足
一日都覺得贏果日好遠

驕兵必敗

唔好學對家

唔好輕敵

冇，一日未完，一日都唔會諗個贏字

贏乜呀？
現在只係將個機率由六月時0.0000001%變左1% ，呢個係長期戰，唯一勝算係將越多唔同嘅人勢力拖落水

贏你老母 差幾撚遠

頭先旺角仲有少量手足裝修

同埋我地既勝算係唔止1%咁少

好想係
不過又怕失望
應該冇咁快

贏?

兩個月前都見過類似既post